[報應] 蘋果又一城apple store 員工確診

小鳯姐疫情期間好忙

Apple store啲staff多到乜咁 個個圍埋一堆

抵死呀又一城apple員工

dllm 係附近返緊工

貼返Apple Daily,OK ?

佢哋唔止企一間鋪，會調去其他鋪，咁其他區咪

試玩完機，睇唔清楚，再捽下眼先

奶共奶得咁開心

放心 肯定會調人去其他鋪

出賣

男精靈

報你老母應咩
仲睇01就真係遲早報係你身上啦

過幾日就好返啦

停三日有撚用

無開嘅，船員點黎買 iPhone 同 iPad 吖？

我人生第一部iPhone就係喺呢間黑店度買，開咗幾部iPhone 6 Plus個mon都係入咗塵，但啲sales話係死點

仲有如果去維修啲sales知你嚟整機唔係買嘢就懶得理你咁，負責維修嗰啲specialists態度又閪